[探討] 周未消磨時間好方法

通常喺週未,自己一個人獨獨地嘅時候,你哋係點樣消磨時間

我先,圖書館坐成日

返工

打機